lihkg is like free therapy

except it makes things worse

我幻想瞓喺停屍間就係咁凍

係咪開得多膠po嘅sis
都其實內心有好多嘢好抑壓...

點解醫左你咁耐都未好返

中二警報

拉

精神病警報

笑咩牙

你帽以為自己有病就亂來

英文太深 唔識

見到你

😣